覺唔覺23歲仲係A0 既女人，多數伏味濃？

23年來都未出Pool
得兩個原因：
1）冇人追 : 源於樣子、身材伏
2）唔受溝：源於性格伏

好人好者
點會23年都A0

：認同
：不認同

呢d post 睇到厭

男女都係

男都係啦on9

我27都仲未拍過拖呢

對唔住lor

早幾日我ex搵返我

屌你個肺

比人屌過又臭雞

處女又伏味濃

樓主嫌伏留返比我ok?

秒咗

a1 a2都可以係處架
樓主講緊如今咁大個都冇拍過拖啫

a0
極度需要私人空間
連對屋企人都係
覺得生活接納唔到外人